大家唔好亂！要走要留各自選擇！

我見有d post叫人走，有d post屌人叫人走，大家唔好亂先！

你係讚成撤退既咪走囉，反正真係走咗多數人，留低既人都做唔到d乜。

要留低既人就由佢地留低，不過記住要注意安全，有乜唔對路就散喇。

記住呢個係長期抗爭，仲有排玩